（條件好低下）麥明詩擇偶：靚仔過林作

麥明詩今日在尖沙嘴出席潔膚產品活動，她表示拍劇後會刻意回家沖涼，而且會選擇有特色香味沖涼用品，問她是否刻意追求香味，麥明詩笑言：「係身邊人追求，始終身邊人聞，自己也會有噴香水，但如果約會就唔會噴太多香水，怕對方以為對佢有意，我有矜持，我係低調吸引路線。」

麥明詩曾想友人介紹對象，她擇偶條件是聰明，外貌不重要：「靚仔唔使嘅，靚過之前嗰個得啦！人當然想追求進步空間。」

相信絕大多數連登仔都符合條件

又話擇偶條件是聰明，外貌不重要
之後又話要靚過之前嗰個得啦

靚過之前果個好正常啫
好難柒過佢

麥明詩真係越黎越靚

我畀你講多次
(雖然麥明詩唔會揀佢哋)

佢依家好睇左 有條件要求靚仔都得啦
如果仲係10A見報個樣

死啦個樣開始膠化 唔好再打針同做hifu喇

做到佢條仔
一路揸住10A張cert一路俾我屌

靚過之前果個同無要求無分別啦，有d人係樣衰但順眼，林作果個撚樣係又樣衰又唔順眼，如果佢唔係有錢仔同律師，肯定出街成日俾人揼

之前有絲打做醫美診所都話麥明詩有微整
真係靚咗 但講唔出邊到唔同

講漏左係身家同樣靚仔過林作添，呵呵

林作呢世人最大嘅成就就係食過麥明詩

將張10A cert放係床頭
一路屌
一路望住佢個樣 一路望住張10A cert
又叫佢一路朗讀d法例呀、基本法個d
最後射落林作張相到

等佢知道會考5科合格都冇嘅人幾利害

詩詩
琴日行過海港城撞到佢真人正到仆街

要靚仔過裙腳仔唔難 要聰明過佢就難囉

你想射晒俾林作到咪直接講囉

This

10A見報個樣好pure

正左咁多既

冇人想知

射落林作張相到

垃圾臭雞

皮膚光澤咗 塊面slim咗,但唔係行家唔知佢具體點執

個細圈仲要特登揀張最樣衰既相

好似佘詩曼

個樣真係唔同左又講唔出邊到唔同

明星黎講真係好撚醜樣 好心話佢靚果班去驗下眼

等睇連登仔講：讀咁多書咪又係比我屌

讀咁多書咪又係比我屌

佢有邊張相靚仔？

我上

已經冇張靚仔，仲要突登揀張岳高頭瞪大個鼻哥窿既

麥明詩擇偶一向唔多睇樣
佢要求係有自信 教育程度相近 聰明有抱負... 其實幾欣賞佢 唔港女唔造作
坤哥仲話想娶佢喎
btw祝麥麥早日覓得如意郎君

佢地兩位 算唔算成日靠對方黎見報

唔好傻
個個人都會睇樣
除非有錢到 先唔理個樣

但學識應該睇得重過樣
樣就對住唔會嘔就ok

係 個樣順眼就 ok
咁都係睇樣
林作就我睇到都唔順眼

親眼見到佢溝個靚仔大隻ibanker

MMC

我相信每個人都會有一定最低要求
至於最低要求定義 因人而異
佢算係唔追求靚仔高大之類嘅港女
仲會踩單車去籌款 搞到成身傷
試問呢d女仔邊到搵
食屎啦林作有咁好嘅女仔都唔珍惜

鼻高左少少
入得個行, 實係會慢慢汁架啦, 一次過大汁易俾人發現
慢慢汁D人就會慢慢睇慣左 就唔覺

利申:化妝效果都唔奇, 唔好搵林作告9我

我俾多次機會你
淨計樣林作點睇都樣衰呢堆

林作係黑人憎未去到金鐘連登仔個level
又識打扮 戴副文青眼鏡都好多女受落

式撚又多個FF機會

佢哥哥好似係整形醫生

佢鼻翼細左，塊面形尖左d

好樣衰

J左

之前幾日先有人話見到佢邊張相。同會考張相一模一樣

有無放大幅圖
高清到毛孔都見到

林作係呢堆入邊好似都係偏中下

為屌而屌 連登仔

隆咗胸？之前邊有咁大波馮盈盈都大過佢個喎

起碼成年前喎

即係隆咗？

你話有咪有 我就唔覺

近照

我諗都幾睇件衫同bra

佢咁講其實一直都放唔低林作啦

對住麥明詩啲j圖竟然射得出
以前覺得佢好樣衰

靚咗

早排柒咗少少，有陣頹味
依家終於靚返

咁我一定無問題

佢咁講 我覺得佢係放唔低林作 好似成日都提住佢咁

希望麥麥帶眼識人
真心唔見林作有咩好

三十歲人，仲成日拎牛津畢業嚟打飛機
做大律師，教ielts，從政，做藝人冇樣得

不了

蛇屍慢feel
雖然我唔覺得蛇屍慢靚

藝人嚟講算樣衰
普通人嚟講又唔算靚

咁撚柒都想有要求

好明顯係暗串緊個ex

好似尹允智
琴日另一個post見到有人講奇怪的理髮店，search黎睇下，正到

林作真心臭朵

佢最大成就， 係佢老母個閪窿走出黎！

偽毒就收皮啦

明詩飛林作飛得好

想食麥明詩軟飯

屌到臭晒

都有踩過下單車嘅
其實唔難嘅連登仔都話佢地做唔到10A一日踩嘅里數

呢張連登仔？幾時影

應該ok
見佢溝過一個咁既男仔
人地話佢太樣衰食唔落

麥明詩（Louisa）今日（25/3）出席在旺角舉行的第九屆「戒煙一大贏家」無煙社區計劃頒獎禮。Louisa透露讀書時期，試過被身邊同學引誘食煙：「其實我從來都唔覺得食煙係一件好有型嘅事嚟，如果你要跟風一齊去食煙，先顯得自己唔夠型，型反而要有自己獨特嘅風格，所以我好堅信呢樣嘢，所以唔會跟風去食煙。」

Louisa仲話煙味確實難頂，所以揀男友一定唔可以食煙：「曾經有一位吸煙男仔追求我，我就同佢講：『其實我都幾鍾意你嘅，但係因為你食煙，我就唔可以同你拍拖』，咁之後我等佢戒咗煙之後，我真係同佢拍咗拖，佢係邊個你味哋所自己諗啦！」

男人無進步真係死得

睇黎麥明詩只係附送既，林作先係你main course...

開始似余詩曼

好樣過林作都算條件？基本野黎wo

咁你無理由王晶咁嘅樣都上嘅
都要順眼姐
又唔係話要大隻靚仔

俾個咁樣衰既人中出過，會唔會mmc呢生污點

好撚正

五官立體精緻咗之前個樣整體都係扁